[!!!推!!!]英文警暴文宣追加

Preview:

push

推

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721見

想問下仲有冇update？

痴線而家啲死警犬日日都搞啲仆街嘢出嚟，太多，而且其他文宣人好似都識一整就中英一齊出。